有啲連登仔講嘢都幾搞笑 劫獄都攞埋出嚟 真係以為自己依家佔緊上風?

獲美國大學取錄男生認藏3枝汽油彈 胡雅文判即時入獄2年8個月

啲留言又劫獄又盛
唔講仲以為我地已經有能力同中共隻揪

手足整咗過千個連豬襟章7.1派俾大家，大家唔係唔出呀嘛～

擺名對家引你犯罪
你又出黎吹風
你係五毛PR定狗？

五毛黎 一早block左

仲有啲話美國做咩唔救
乜原來宜家全世界都要圍住香港轉

講劫獄個d擺明黑警AC啦 引我地班手足出去

邊有人有咁嘅勇氣做
引人犯罪

笑撚死
第一日識香港人咩

邊忽見到我吹緊風

有建設性過你剩係識屌

拉

邊忽有建設性
零可行性嘅都叫有建設性

唔係你覺得有建設性就係有
你依句都好冇建設性

兒登仔除左識係鍵盤上好嬲後去食麥記，仲識做乜

劫肉就識

你武肺死完又破產都仲做到人老母咁撚得意嘅

人去咗邊
不如你解釋下劫獄嘅建設性please
唔好影衰連登仔呀你

算啦
其實輸左8成 只係唔願面對

唔係輸唔輸嘅問題
係有啲人好理想主義
根本佢哋幻想嘅係utopia黎

偽黃?
冇聲出

好過你淨係識情緒主導啦傻閪

又老屈

做咩咁講自己
當事人不如你講下個建設性喺邊?

人去咗邊

不如聯署叫美國劫獄啦

唔試一定唔得 多人簽就有用
要話俾美國知香港人諗法

坐監好好? 你確保之後唔會再用黨安法處死?

起碼有一線生機

乜我有話坐監好咩

講，係唯一做得到嘅嘢。